保持討論質素

唔該大家講野開post都要經過大腦思考
我唔希望依度又係變返垃圾高登咁
得一班只係為求人留意 嘩眾取寵既人同討論
我知實有人會反駁話我都係
但依啲係自律 價值觀問題
大家一齊努力

＂陳雲未食藥＂、＂邊個邊個係得＂、＂幾時時代革命＂、＂要返工不了＂、＂幾時買軍火＂呢d低質跟風真係咪撚再係度出現啦

＂陳雲未食藥＂、＂邊個邊個係鬼＂、＂幾時時代革命＂、＂要返工不了＂、＂幾時買軍火＂呢d低質跟風真係咪撚再係度出現啦

依啲人只可以靠大家block得就block
依啲係意識上問題
如果再係走返之前條路
實會比人睇死

認同
新壇需要多d我呢d會員

xxx 不了 依家變左搞笑用啦 已經唔係一開波用黎串陳豪個原義

不過我話某人係鬼又唔得？

哈 可笑
唔該成熟啲

咁我re唔re鳩硬好呀

re又話食熱狗

唔re佢又不停廢up

唔係唔得
但要有目的同清楚論述
而唔係亂鳩咁話

趁依家5毛少，block得一個得一個。

遲下又一大班五毛上嚟話返人屈毛。

應唔係唔得
但係質素問題

差啲實會有
但咁樣就更加要比之前喺高登做既做得更好
如果唔係同高登無異

巴打住東涌？

你出曬名
唔該自律

係呀 你都係？

係

我只係一個普通東涌人
眼見高登太多真假膠喺度玩野阻礙真正討論非常怨恨

我而家唔係去打壓言論自由
但睇返高登既討論質素
簡直唔會相信香港人係有普世價值

好唔清楚咩，我覺得上面句句都簡而精，係你冇刻意去了解每句背後既典故囉
好似陳雲未食藥咁，d人都係屌柒陳雲，一個明明有腦筋講野既人，唔用腦亂鳩咁講，將陳雲=痴線佬，要食藥先正常，個重點係，一班人覺得佢唔經大腦講野而唔好理(到最後有俾佢講中d) ，係有班人先入(雲教)為主既托辭，應該係咁

打咁多有你要既討論未

最憎啲人同一個topic開幾十個post

哲學撚啲小學雞
一個gay post變兩個
係咁不停洗版

既然係咁你可以繼續咁樣
你可以繼續話人係鬼
我知會員咁多實會好參差
只可以靠每一位既自律

真係要靠大家

xxx不了其實係點樣黎
早排瞓左唔知發生咩事求解釋

無壞既 你可以繼續 問心無愧okay